我們還有多少酒可剩

一滴不剩

留低一起做見證
一個都不能再少

又係呢個女人

垃